**欢迎游玩单机狼人杀** ~

## Introduction:
单机狼人杀是多年前由二叉堆工作室制作的Console端单机游戏(辅助)，该分支很久以前就已放弃维护，基本不再进行更新(我可能偶尔会稍微改几下(只是让程序可以正常运行))，游戏完成度和可玩性都不太高，且只能支持7个人在同一台设备上进行游玩，由于更换了C++协议和编译器的缘故，现版本存在大量严重Bug，该项目主要用于纪念和学习使用

## Release:
Github: [https://github.com/SpaceTimee/Console-Werewolf/releases](https://github.com/SpaceTimee/Console-Werewolf/releases)

## Developer:
Made by **二叉堆Studio**

•ᴗ•
